中學生涯未試過教女同學做功課是否人生遺憾？

當老師要你教豬西，你就唔會咁諗

當老師要你教女神

比女同學教功課唔係仲爽咩

我都想教下靚女

我中學就有個同學因為咁而溝左個女神

男校

之前份工，阿頭叫我帶新女同事
條女算係幾乖巧可愛，我個type
本身以為執到啦，點知過左幾個禮拜，仲係同佢熟唔起。而次次lunch /放工，佢都同另一個新黎既男同事一齊走

學生妹黎？

我每日都好俾心機教佢野，連notes都做左幾份俾佢，但佢總係心不在焉，我講咩佢都好似冇聽咁

唔係
offtopic左sor

通常直接抄 唔洗教

睇我另一個post

你個中學生涯都好漫長下

教過又點？咪只係成績比較好嘅兵

兵都做唔到呢

每個人都有遺憾

教完佢地 一句唔該 就頭也不回 拎份答案比d mk仔抄

我中學追過一個成績差嗰女仔 為咗佢我有認真下讀書 仲拎埋閑最佳進步獎 但嗰陣教佢 佢話佢唔想學 求其就得

屌，一樣

Sad咁努力...

做啊sir囉，大把比你教

教女校